- añadida ayuda para nuevos usuarios
- mejoras en página con la lista de cuentas
- mejoras en página con configuración de estados
- mejoras en la gestión del nombre de cuenta
- actualizadas las traducciones: gracias traductores!
